日日狂開post叫人三罷，點知三罷TG channel得嗰2萬人

老豆channel 20萬人都無一個黑警得到應有懲罰
個channel得2萬人你想有幾多人響應?

日日屌人唔罷工，以為講2句就可以全世界即刻瞓身抗爭
出完post自我滿足完就當做咗嘢
成班連登仔口講口罷，無撚用架成班廢柴

即刻同我叫晒身邊所有人入嚟
我地要組織真正癱瘓香港嘅三罷

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

推

11 11 星期一 7:00 18區開花 香港人正式推動革命巨輪！

johned